
                      Una de las mejores películas sobre el acto de fotografiar. Un sintesis perfecta de la historia de la fotografìa. Indaga acerca de los usos de la fotografìa de aficionado y es la historia de un vìnculo profundo con el quehacer fotogràfico.
        
            